{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70328&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제다도하펜션"
    },
    "text": "ペンションは海の香りと美しい夕焼けがある場所で、愛する人と癒される空間です。 周辺には徳浦海水浴場やセミ城、巨済シーワールドなどが位置しており、アクセスが便利です。 ペンションは防疫を徹底的に実施し、手の消毒剤を備え、安全のために努力しています。 従業員はマスクを着用して防疫に最善を尽くしています。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも制限されます。 入室および退室時間、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能などの基本的な便益施設が提供されます。 チェックアウト時間を延長するには、追加料金が発生する場合がありますし、屋外プールを利用することもできます。 プールの利用時間は5時から20時までで、連泊する場合は22時以降もご利用いただけます。 泳ぐときは水着またはラッシュガードを着なければならず、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 プール周辺では喫煙が禁止されており、天候によって水温の変化がある場合があります。 バーベキューをご希望の場合は炭とグリルをレンタルでき、人数に応じて追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類や天ぷら類の調理、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用は制限されます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海の香りと美しい夕焼けがある場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には徳浦海水浴場やセミ城、巨済シーワールドなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "ペンションでは手の消毒剤の備えや従業員のマスク着用など、防疫対策を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火調理や炊事道具の持ち込みは制限されています。"
        },
        {
            "question": "どのような基本的な便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室および退室時間、無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能などの基本的な便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長するには、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や利用条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は5時から20時までで、連泊の場合は22時以降も利用できます。水着またはラッシュガードの着用と、子供は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。人数に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、また客室内での肉類や天ぷら類の調理、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは決められた場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 568
    }
}